{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_001655",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0023012689064/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "텐셀 이지 팬츠 - 라이트 그레이"
    },
    "text": "8 secondsで製造した商品番号SS23 / 423321LY52はテンセルコットン混紡生地で製作されたパンツです。 この製品は肌触りが柔らかく弾力性が良く、快適な着用感を提供します。 ウエストストリング付きで様々な体型に合わせて調節でき、涼しくて快適な感じを与えます。 ルーズフィットのトップスと組み合わせて様々なスタイリングが可能です。 この製品の表地は、リオセル 80%、綿 19%、ポリウレタン 1% で構成されています。 洗濯方法は次のとおりです。 まず、濃い色と明るい色は分けて洗濯してください。 第二に、漂白剤を使用しないでください。 第三に、洗濯時に服を裏返して、ねじったりこすったりするのは控えてください。 第四に、十分に洗濯して洗剤が残らないようにしてください。 第五に、洗濯時に置物が落ちる恐れがありますので、軽く手洗いしてください。 第六に、機械洗濯による製品損失は保護されません。 第七に、高温アイロンや暖房器具に近づかないでください。 第八に、金属部材は肌に直接摩擦しないように注意し、装飾物がある場合でも人体に害がないように気をつけなければなりません。 第九に、水洗いの際に金属付着物によってサビが生じることがあります。 第十に、体質によって皮膚アレルギーが生じることがありますのでご注意ください。 第十一に、白い製品に色移りする恐れがありますので、ご注意ください。 第十二に、水洗い時に収縮することがあります。 第十三に、摩擦により毛玉ができることがあります。 第十四に、強い日差しや照明によって変色することがありますので、使用および保管の際はご注意ください。 第十五に、消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。",
    "QA": [
        {
            "question": "この製品は何の素材で作られていますか？",
            "answer": "テンセルコットン混紡生地で作られています。"
        },
        {
            "question": "このパンツの特徴は何ですか？",
            "answer": "肌触りが柔らかく弾力性が良く、快適な着用感を提供します。"
        },
        {
            "question": "ウエストストリングはどのように使いますか？",
            "answer": "ウエストストリングは様々な体型に合わせて調節するために使用します。"
        },
        {
            "question": "このパンツはどのようなトップスと組み合わせることができますか？",
            "answer": "ルーズフィットのトップスと組み合わせることができます。"
        },
        {
            "question": "この製品の洗濯方法はどのようになっていますか？",
            "answer": "濃い色と明るい色は分けて洗濯し、漂白剤を使用せずに洗濯し、裏返して洗濯し、洗剤が残らないように十分に洗濯し、軽く手洗いし、機械洗濯しないでください。高温アイロンや暖房器具に近づけないでください。"
        },
        {
            "question": "洗濯時に気をつけるべきことはありますか？",
            "answer": "洗濯時に置物が落ちる恐れがあるため、軽く手洗いしてください。"
        },
        {
            "question": "この製品はどのような注意事項がありますか？",
            "answer": "金属部材は肌に直接摩擦しないようにし、装飾物があっても人体に害がないように気をつけてください。水洗いの際に金属付着物によってサビが生じることがあります。また、体質によって皮膚アレルギーが生じることがありますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "この製品は他の衣類に色移りする可能性がありますか？",
            "answer": "白い製品に色移りする恐れがありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "この製品は水洗い時に収縮しますか？",
            "answer": "水洗い時に収縮することがあります。"
        },
        {
            "question": "この製品は摩擦によって毛玉ができますか？",
            "answer": "摩擦によって毛玉ができることがあります。"
        },
        {
            "question": "この製品は変色する可能性がありますか？",
            "answer": "強い日差しや照明によって変色することがありますので、使用および保管の際はご注意ください。"
        },
        {
            "question": "この製品の損傷はどのような場合に補償されますか？",
            "answer": "消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 533,
        "QA": 539
    }
}